有無絲打見左網友覺得幾岩feel 但對方無feel?

見完好想再約下一次 但係對方已經hea覆whatsapp啦

你好樣衰？

見完仲有whatsapp但知道對方仲未放低ex..

好想再見佢..

鍾意你就會積極
會勁開心約下一次

hea覆姐係連朋友都唔想同你做
你地出街相處成點？岩唔岩傾？

咁啱呀絲打

利申絲

一見你就鍾意得多數都係條件好過你 發生依個情況其實係好合理

咁約我啦

好好愛自己 做好自己本份
有健康快樂既生活

好過為著一個唔知係咪玩玩下既人忐忑

老實講，如果你個樣正正常常，言行又正正常常應該唔會。

你真人同俾佢d相係咪差好遠？

你個樣係咪唔太得

你講得岩 好多野已經證明左佢對我無興趣
咁無謂再以為自己做錯d咩而煩惱落去

我自己就覺得問題在於我無咩show到想了解佢
淨係講自己野多
想出黎見面再算
點知見面又覺得幾好
反而佢就冷淡左

如果係咁 我都無野好講😢

咁真係好無奈 進退兩難咁

可能而家連新鮮感都無啦 每日淨係覆我三四次
你當我是甚麼

搵到個絲打傾計 係幾啱傾 但係一日先覆得一兩次...都唔知點好...

唔好chur佢

仲有我

可唔可以一係唔好再覆我等我死心 唔好吊住我

唔係你諗咁 我未準備好

你仲咩學佢

*做

配合你

咁你幾時ready 我等你

俾小小時間我好嗎

可以啊 我等你

我唔會溝其他女 就你一個等我就夠

一言為定

可唔可以講返樓主個話題呀？

乖 一言為定

樓主個話題就係需要一個肯定

明顯樣子問題
照騙

係咪太肥嚇親人

可惜沒如果

信我就有

共勉之

曾經對個好flirty的女仔朋友極上心
最後被佢傷得好重
就好似自己被人呃左隻豬咁
叫做放下了 讓自己活得開心自在
學想學既野 做想做既工作
感情既野 唔再勉強
有日到你charm 掉返轉就到你揀人啦

你話只係想做朋友 唔緊要我會等..如果你好番再同第個女仔一齊我先會真正死心

點解要浪費時間係我身上
值得咩

無咩浪唔浪費 呢啲野無得計

我同你無好結果...

點解唔可以試吓...你信我

flirty既會令人好易投放左感情
但時間耐左就知佢唔係認真
知道自己想要一段認真既關係之後
就唔會咁在意flirty既人
最緊要係自己知自己想要咩呀👍🏻

咩料😂😂

我唔想令你失望..

上腦

都係講埋啦 放下左個女仔一排
近排撞返個中同(女仔)
同佢無聯絡好耐
攞返電話頭幾日wts幾好傾
之後佢就hide 左status

連約食飯都冇覆過邊日
跟住 自己就少左搵佢
得閒咪覆下囉 當人普通fd而已